1.5.2
  * Английский
  * сделал победителя и высшие точки более яркими
  * активированная аппаратная кнопка для выхода из игры или перехода на предыдущий экран
  * фиксированные переводы польского языка и эсперанто (Вердуло)
  * bugfix: выбор языка иногда не работает
  * добавлены значки GPL3 и gitlab для фона

1.5.1
  * Держите экран немного дольше, пока игра активно воспроизводится.

1.5.0
  * добавлены достижения
  * bugfix: не увеличивайте общие точки при повторном повторении из-за проигрыша на компьютере
